twitter問題

twitter 係咪只可以自己睇佢個help center去自己fix啲問題架喳? 聯絡完都沒人理我!! 是咁的, 收到個俾twitter blocked咗既人傳黎既垃圾信息, 咁個message就睇唔到所以攪到成日會彈個notification出黎阻住哂, 會有機會miss咗其他人send黎既新message, 有沒人知點整走佢啊